今日既怒火可唔可以令和理非做到大部份人捨得罷工？

如題

唔會
得罪講句今日大屠殺都唔會
香港人搵食第一

唔使你地罷啦...降低要求

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

不樂觀，驚冇工返既心理 包袱 太重

難聽d講句
香港人咁難罷工係因為大部分工會都係保皇黨